未撚再講大台！！ 831民陣 91春袋 92三罷

未撚再互屌

入左機場睇下佢條禁制令咩料先再定之後行程啦

見步行步 咁屌定都冇意思

831民陣
91春袋
92三罷

Go

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831民陣！901機場！902三罷！

推

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

推爆佢

推推推

上熱門！！！